Преобразование данных из xml в таблицу с предварительной фильтрацией

Данные брал с источника: https://opendata71.ru/opendata/7106071692-rsmispppv2020g

Таблицы можно посмотреть на кластере:

test_msavelev.nums - "фильтрующая" таблица
test_msavelev.reestr - результат
